<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>R on </title>
    <link>http://aserranoni.github.io/tags/r/</link>
    <description>Recent content in R on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-BR</language>
    <lastBuildDate>Sun, 31 Mar 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://aserranoni.github.io/tags/r/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Como Criar um Blog como Esse? Um Mini-Guia Prático - Parte 1</title>
      <link>http://aserranoni.github.io/post/blog-tutorial-1/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Mar 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aserranoni.github.io/post/blog-tutorial-1/</guid>
      <description>IntroduçãoEu demorei mais tempo do que o necessário para fazer esse blog. Por isso, decidi reunir as dicas que mais me ajudaram para que outros possam ser mais rápidos. Também não me considero um expert em nenhum dos tópicos que vou tocar aqui, portanto não tenho a intenção de explicar com detalhes o comportamento de todos os serviços que vamos utilizar. Este texto deve ser entendido como um guia passo a passo para criar um site como este e está dividido em duas partes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Print(Hello, Brazil!): Uma Análise Quantitativa da Posse de Bolsonaro</title>
      <link>http://aserranoni.github.io/post/possedobonoro/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://aserranoni.github.io/post/possedobonoro/</guid>
      <description>IntroduçãoDurante períodos eleitorais, a discussão sobre métodos estatísticos sempre vem à tona devido à constante divulgação de pesquisas eleitorais. Em particular, a constante propagação de falácias pelo então candidato Jair Bolsonaro e a discrepância entre os resultados apontados pelas pesquisas e aqueles apurados nas urnas aumentaram muito a disconfiança sobre os métodos utilizados. Para mais detalhes a respeito da metodologia empregada em pesquisas eleitorais, recomendamos este artigo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>